(唔明)點解我係P牌？

請起我底
我明明算係資深會員
點解有P？

你個野壞咗啊.jpg

點解吖 屌

連仔個嘢壞咗 手機睇有p ipad 睇無p

我手機睇

我睇到你無p wor

差唔多250000都叫資深會員

資深？

你#49184都有

iOS?
我Android唔見

真係壞左

點解我#827都有P
明明今朝都冇

你都係P牌仔啊

我少用啫，咩事啊

成個po我淨係見到"唔好搞我後面ar" #270943有

test

包皮

應該係連仔Bug左

你個野壞左

鮑皮
幾時先換返名

10幾日

Test

睇吓我自己先

我萬六都唔敢咁講

TEST

陰謀論：會唔會係中國hacker搞到d資深會員都有P
令我地有分化製造不信任？

6月之後多左好多
25萬算資深啦

懷疑同開po數有關，而非number

我睇你地冇p

睇POST啦

出咗公告要重新開app先生效
e+畫面同你一樣啦

哇 即刻回應

原來登入天數少於 90 日都係P牌
我80日

testing

我個野壞左呀

我無事

更新咗

WTF?

6月1日後任何人登入不足90日都有p仔

測試

做咩鳩

我都見到你有
利申ios

試咪試咪

p牌仔趣到